政府收埋晒啲垃報桶

岩岩喺尖沙咀行咗幾條街都搵唔到垃圾桶
尖東麼地道行足幾條街返入去the one 先見到商場垃圾桶
諗諗起屋企附近應該有垃圾桶嘅地方宜家都好似冇晒
政府收撚晒啲垃圾桶想點
Cls

垃報桶

深水埗又係行勁遠先一個